為"支那"這用字平反(討論區)

請問有冇有識之士為"支那"這用字平反?
可惜本人不是擁有文學背景的人,不能向聯合國教科文組織為"支那"這用字平反
以下是本人見解:
"支那"這用字來自梵文,本意中性,沒有任何貶意
西方社會常用的字"China"即是"支那","支那"即是"China",密不可分
孫大炮也為"支那"這用字加持認證
因為地球是圓的,而"中國"並非世界的中心,即是賣緊假貨,違反商品說明條例,所以"中國"這用字要立即下架,重新使用"支那"這字來取締"中國",以正視聽
大陸人要以"支那"為榮,共享當"支那豬"的榮耀